全部武漢肺炎YouTube 片都會黃標

YouTube 已經classify 左武肺做sensitive event，全部相關影片都會有黃標
意思係佢覺得廣告商唔鍾意喺呢d片落廣告

解決方法:
1) 全世界都同YouTube投訴，話我地想喺武肺片睇廣告，咁黃藍YouTuber都會有錢賺。不過我唔認為YouTube 會理
2) 拍片同所有文字唔提"武漢肺炎"或相關字眼，比如黑警中招唔使提中咩，大家都明啦。可以揾人試下，work唔work。不過避到machine，YouTube 都可以人手審查。

Advertiser-friendly content guidelines:

YouTube 個creator channel有公布classify 左武肺做sensitive event

721

搶定香檳

推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

呢個關鍵時刻

真正考驗黃絲KOL
到底無忘初心
堅持用「武漢肺炎」做抗共文宣

定係為左蠅頭小利：

投贊成（為邪惡政權背書）
投棄權 或 缺席（臨陣逃脫）

其實唔單係武漢肺炎，講新冠肺炎，講Coronavirus，所有同義詞都一樣冇廣告

Push

對YouTuber真正意義上的「罷工」
並非 大J 之前號召的「停產一天」

而是 毋忘初心 堅持抗爭

#歡迎討論

問吓YouTube 剩係亞洲or 全球YouTube 都係？

咩原因

黃tuber 多元化

攻多層面

黃商贊助

殖入式廣告助攻黃圈產業

youtuber 有冇靠政治click rate 維生？我諗冇

當TVB用演出曝光廣告等封殺藝人時我沒有發聲

點解講武漢肺炎就要黃標
除左共產黨唔比講之外我諗唔到咩原因

全球YouTube 都係
係針對隻病，唔係針對香港黃色YouTuber or 武漢肺炎呢個字眼

睇黎呢個係世界問題，有冇美國媒體跟進下

==============================================

有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做